磨心呢個字仲難聽過粗口

磨你老母
有糧出架

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

呢一個係一個客觀事實,警犬的確係磨心,但指既係一兩個警犬,因為得一兩個唔想幫政權做打手,但係其他犬隻都想幫佢地D同類報復

磨你老母！班狗開鎗同打人嗰時不知幾開心

其實最仆街係上面班白衫